「尿紫楊」被停賽8年

國際體育仲裁法庭（CAS）周五（28日）宣布，支那游泳運動員孫楊被禁賽8年。

抵死

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入:point_right:
然後打 /task 攞任務